何妖搞牆同元朗靜坐撞晒日期時間

會唔會發生721 2.0？
要小心 佢地講到明會搞元朗站
一齊諗解決方案

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推

照坐

唔會 一定好多狗守門口

如果班白衫黎到 黨鐵封站 點算？

公民自衛隊出動

個牆係正元朗站樓下喎

我地一定唔會取消
到時咪打過囉
唔通任佢打呀

人多就冇事，921元朗見

同意 但要plan好逃生路線

你係唔係傻左?
班狗係你比人打果陣會救你咩?

打過唔係問題
但元朗好難走
應唔應付到咁多條線

個日分分鐘封站啦

咁活動前封站係轉地點定取消
坐坐下封站點走
呢d會發生既情況最好大家傾定有共識

點咩算
咪抽過囉
洗唔洗驚班鄉黑

佢地活動到4點之ma

人多佢地點敢黎，821個日勁多人

何君堯 後果自負

所以依家賣晒屯門同元朗？